警察濫權

唔好再講警方濫用武力
中立/藍絲見到警察俾人推落電梯只會話示威者係暴徒話示威者打人唔岩
唔該大家擺放個重心去警察濫權
—執行任務時無委任證
—在無合理理由下搜身阻礙記者採訪工作
—不提合理懷疑查身份證，搶奪市民手提電話
仲有好多好多

（雖然過份武力都係濫權行為，但你要知道姨媽姑嗲唔會識分，只會斟酌「哦你地班暴徒打人，你地唔岩！」）